1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
    setTimeout - задаємо проміжок часу через який виконається функція.
    setInterval - задаємо інтервал часу через який функція буде виконуватись знову і знову.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
    спрацює, тому що 0 це default значення для setTimeout

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
    Щоб попередити втрати пам'яті та різні баги через несподівані спрацьовування функції